做飲食既出街食飯既呢度

有冇做飲食既同我一樣一到差唔多到收工只要見到有一張單走入來都會即刻詛咒出面食個條友祖宗三十七代
最麻煩有時啲友明知個商場就關即係啲食店都cut單啦仲要係呢啲時候走入來叫野食呢啲鐘數食好食啲
只能講你地真係因住我會亂整一通整壇shit俾你

up乜

會,每次10點後入既單,都會屌佢老母

終於有人明我心情

即係啲人點解咁鐘意臨係間鋪收擋前先走入來食野阻人收工
總有啲西人臨cut單先叫個梳乎厘呀乜春火焰雪山呀個啲最麻煩既我屌你地咩

8點9入大快活嗌餐算唔算仆街？佢9點cut單

你鋪頭冇定最後落單時間咩？

當你十點cut單有時啲人係正九點四十幾五十分入來睇埋個餐牌差唔多搭正十點之後叫個梳乎厘喂大佬打得來焗好出來俾你食都起碼十點三你快既食埋都十點半走先俾到樓面執枱
好地地十點正可能已經可以執好哂野等收工俾啲客搞一搞搞到十點幾先開始有得執野
仲要分分鐘九點四十幾五十分個時有成幾搭客走入來我真火都來

好嬲

全世界一齊屌 人地廚房都收得7788🤦🏽‍♀️

好撚憎個啲仆街，明知自己遲黎仲要慢慢睇餐牌，真係屌佢老母閪，客大撚晒咩

有無諗過係你地公司有問題? 如果你地收工時間係10點，餐廳set喺9點半閂門9點cut間(當係啦我未做過唔知要幾耐)，咁啲客遲極入黎你都唔會遲收工啦
又唔係個個客做過呢行，有乜可能要個客知cut單前幾點唔入得...即係就算要怨呀，都係怨公司啦關個客咩事
講名cut左單都照入另計

on9，跟本就係公司問題，怪d客。。。

唔係怪啲客
係可唔可以明知就來cut單唔好仲係度望個餐牌望到2046咁款

如果有做過就會明個種感覺
唔係話唔俾你食定咩
係有時就來cut單你先叫個高難度又麻煩要時間整既
大佬整埋出埋等你食埋我都分分鐘收左工差唔多返到屋企啦
純粹發洩下

利申 試過10點cut單9:45先入 但拿拿林食10點前埋單走左人

而家嘅情況...
成班走入黎 話仲有五分鐘last order 咁正常知咩料啦 仲要開心mode咁答我 哦好呀好呀
屌 呆等收工

試過出樓面見到有成班人想走入來我話就cut單架啦
佢地問收幾點想坐耐少少我話11點半後跟住佢地就走左
個時都差唔多11點

咁都唔係怪啲客

認同，我做過倉，我地自己同事講明收工前兩個鐘就算有單落都唔執

同佢講last order 左囉